【求救】我啊妹好似信左邪教，點算好

攝理教
月明教會
最近有親人信左
但上網睇好似係邪教
有冇人可以解答下

lm待笑

留名

唔好同佢反面住
因為呢個教會灌輸「逼迫佢地既人係魔鬼」既概念
如果樓主夾硬黎好易會同你斷六親

建議陪佢返教會 之後篤灰俾個地址俾蘋果

利申： 曾是教徒

殊樂咇咇？

性交轉運

無南超

屌你老味，又係邪教。 好想捉哂啲邪教撚私刑。 叫個邪神接佢上天

lm

好，我試下
同埋佢呢排都好少同朋友聯絡
每日唔係返工就係教會

殊樂畢比

仲以為信咗基督教

之前識個朋友信左邪教, 個人神神化化咁, 又話師父強姦佢 匿埋自己唔見人唔反工 之後就跳埋樓

同埋佢話個教係以一對一，二對一傳教為主
呢點好似同網上的資料有啲唔同

其實個教正正常常
信教冇咩大不了
但呢個真係，，，

但樓主陪呀妹返嗰陣記住打醒十二分精神
新興宗教(頭盔叫法)洗腦手法好高明 一個唔小心定力唔夠 被反G就渣都冇了

其實一直好想試下呢d所謂洗腦
想挑戰下自己夠唔夠定力

巴打小心
要做定功課知道點反洗腦
唔好高估自己
人其實好脆弱

有冇多啲資料/建議
佢仲有返
我又唔敢太迫佢